北韓願棄核 金正恩向美提出5條件

北韓領導人金正恩與美國總統川普即將在今年5底或6月初展開會談，北韓「無核化」勢必是「川金會」重點，消息指出，金正恩的「棄核」並不是空談，但也不是說棄就棄，除非美國答應他5大條件，其中一項便是與美國建交。

根據南韓《民族日報》消息，這5大條件分別是，美國從南韓撤走和戰略相關設備，美國南韓聯合軍演時停止出動戰略武器，保證不使用常規武器及核武器侵略北韓，將《南北韓停戰協定》轉為和平協定，以及美國與北韓建交。

令人玩味的是，「美駐軍撤離南韓」並不在金正恩的要求之中，金正恩表示只希望北韓政權能夠安穩，撤軍與否並不在意。同時報導也說，美方為了使北韓棄核，對於建交抱持著正面態度，不過也會要求北韓在一定限期內完成去核。

專家認為，對於去核議題上具體的補償以及條件，朝美雙方預計將在「川金會」中角力，在這之前，兩國得優先商討的是「川金會」地點，目前仍在平壤、華府間爭論不休。

美國北韓建交一齊對付小支那

飛起中國

建交之後將啲武器搬去北韓 慳水慳力

美國從南韓撤走和戰略相關設備
睇定義

美國南韓聯合軍演時停止出動戰略武器
呢個都唔難

保證不使用常規武器及核武器侵略北韓
呢個應該唔難

將《南北韓停戰協定》轉為和平協定
呢個冇乜意思

以及美國與北韓建交
呢個冇乜意思

結論: 侵wins

建交後北韓直接同美國傾
支那

佢個試核彈嘅地堡唔係冧鳩咗咩

絕對冇

一撒走無耐就打南韓啦

北泡軍單打南泡軍都九成輸啦……

金日成同金正日會唔會番生
打撚死個衰仔

支那? 用大陸用語形容: 靠邊站

北韓肯開放某地方做軍事基地
換
美國資助
大家安樂
中國就最唔撚安樂

如果兩國真係建交，又令北韓放棄核武，金仔侵侵會唔會攞到諾貝爾和平獎

但北泡啲科技……

中共痴USSR USSR幫你手打內戰 ----過幾年-----飛起USSR

共韓痴中共 中共幫你打內戰 ------過幾年-----飛起中共

我相信相金日成同金正日 如果唔係昏庸的話 應該都早計劃佐會照哩個套路走

攞走武器哩點真係睬佢有味

支那作為北韓超級聯閪人角色將被邊緣化

你以為北韓科技好廢咩
人地火箭都射到
如果北韓有能力將首爾係三個鐘內變成一片火海
加上有三十萬特種部隊入南韓搞亂
你以為真係流？

金仔竟然想同侵侵做朋友

唔係流，但一定唔會拎到最後勝利。

正如日本珍珠港可以痛打美國，但結局係點，山本都心知肚明。

北韓發癲我諗係會套用黃子華理論
我要死 我都要拉埋你落去一齊死

美國係南韓無部署美國系統入面啲戰略武器 ，如果唔係金仔玩野平時軍演航母都唔會出動，不過要睇金仔定義咩係個啲武器包括咩嘢，如果打擊到平壤就計係就計都廢事傾

和戰略相關設備

點定義先
薩德計唔計

唔放南韓放日本都好近者

美國可以唔擺南韓, 仲可以擺係日本啫

好似一條毒撚同女神講：「我地要做朋友」

金仔想睇NBA

習帝攻打台灣同 金仔同侵侵做朋友, 邊個機會大

侵侵性格唔似會肯

咁習大大拎孔子和平獎?

算係獅子開大口，但係未去到痴人說夢，薯仔呢啲老GOP一定唔會啋佢，不過侵侵癲既，而且係南韓撤走啲野又可以宣傳成America first又贏一仗，話唔定講完一輪價之後真係傾得成

火海根本就係吹大咗
特種部隊最多做啲煩膠嘢

係……

我可以屌南泡女難民嗎?

南泡女來了我帶路

獨裁政權有樣好，一條友話事可以想點玩都得
呢頭反對美帝國主義侵略，嗰頭可以搲人建交

除左常規武器, 其實仲有化武
唔好唔記得佢毒佢阿哥單野

大家都有共同敵人叫支那

化武好似恐怖分子咁用
對平民都得
不過唔會點影響到軍隊個邊

侵真係勁，雖然講野串77形象唔好，成人得罪人，但真係做到野 比其他人做真係有排搞唔掂

你咁撚勁上去做左啦😂😂😂屌你老味閪學人分析仲要講廢話😂😂👌

一打首爾一定係咁先
首爾太接近非軍事區，一開戰一定俾北泡炮擊
成個南韓重心玩完

侵 ： ok, 前題要比我放蕯克係你度

原本金仔大佬係習帝
一個貿易戰嚇兩嚇習帝就光速收皮
連仔𡃁都封定老毛過檔拜侵侵做大佬

侵再問返南韓收保護費
侵又然

個撚個都知堆瞄北韓嘅武器係用嚟射中國啦
美國根本唔會想冇咗呢個敵人
之後要點昆班白皮左膠放飛彈

1. 我冇話自己勁
2. 維園阿伯講下時政都有罪?
3. 你惡過共產黨?

跟住習近平就好大件事

重有咩理由放薩德落朝鮮半島
實係國會畀人針

咁點解釋金正恩前排訪問中國？
算la 唔理咁多， 我跟大家一齊打飛機
大家見到呢篇新聞射咗幾次？
侵又win

蕯德係向住中國
”保護”北韓

諾貝爾和平獎得主金正恩

條友都戇鳩
莫講話講啦
你地日日屌鳩林鄭陳帆同波叔
又唔見你坐佢位

Source?

應該係傾完先有呢五大條件
但若果侵醒既直頭將金仔拉過自己果邊
咁就好玩

明明就係佢撚到個個頭擰擰，點解啲人會話係trump贏

難啲
除非有啲例如菲律賓去南海遊船河畀中國開拖嘅衝突
冇咩外力都好難郁佢
唔通又J擊人權問題咩

其實你幫人分段啫下話😂😂😂屌呢個冇意思，嗰個冇難度，仲話要睇定義😂😂😂

A:侵win
B:支那lose

你揀一個

有核武可以換咁多條件，無都吹到自己有啦

問題係北韓棄核 同美國建交後北韓點樣維持國內穩定 連最大既假想敵都冇埋

口

佢地講到金仔願意對話就係投咗降咁

核試個陣屌鳩曬全世界都無人敢郁佢
依家核就開發完
依家轉過頭同你地扮fd，南韓美國即刻又歡迎又盛
撚狗咁撚

改革開放

同南韓關係正常化之後十大財閥啲工廠轉到北韓代工，
啲gdp一定每年幾十個percent咁上，per capita仲要起碼三十年先追到，呢三十年北泡實當三胖神咁拜

北韓最新海報：打倒中國習近平修正主義

仲有南韓其實唔想短時間內统一，個二千萬低技術人口南韓經濟跟本無力消化，但係如果三胖控制下做代工，可以爭取時間拉近生活水平同技術差距，到廿年後大家水平差唔多再傾统一就good fit

朝鮮絕不會放棄核武
因為 侯賽因, 卡達菲 係前車之鑑

有幾前車，兩條友從來都無核武
反而卡達菲係內亂之後比美國踩多腳就真係前車啦
同美國建交一來有錢安定人心，二來美國好多時係想要合作既獨裁政權多過唔聽話既民主政權

兩位無核武, 所以俾美國搞到雞無鴨血

可能金仔真係諗通左，覺得跟美國好過跟支那

真心, 依家南泡個左膠總統成日唔聽話

我係侵就同金仔deal就得南泡驚下都好

反正南泡打開上黎都一定守唔住 (接壤北泡同中國), 最重要係日本啊

金仔三代都係國內妖魔化美國，如果肥仔金真心建交都幾好笑

飛起中國 會唔會搞到香港

肥仔突然聰明咁多

另一個角度睇，佢地兩個似死係"不結盟運動"多過無核武
兩條友同樣係唔親美同時唔親俄，兩邊大佬都唔跟，自己做山塞王，結果亂起上黎無人幫，你睇巴沙爾未又係無核武，跟個普京做大佬咪無事，之前金胖政權有中共蘇聯有中共撐，結果蘇聯倒台即刻大飢荒，而家習大又愈來愈唔想理三胖，撞正侵侵呢個癲佬上台仲唔借機過底

第四條明明係戲肉

美國從南韓撤走和戰略相關設備

依點美帝唔太可能會答應
係人都知養你個肥仔完全無撚用
唔通真係貪和平獎塊金牌?
北韓問題最大既重點係點樣係北面牽制強國

如果要美國從南泡轍軍 咁統一黎把撚?
不如維持現狀就得 肥仔金你繼續係柳京飯點屌啦啦隊 搵習帝做你大佬
但你一搞核武就打鳩你 咪仲好

連登仔完全無政治分析力
朝美和好中國肯定係受益人

點都好，中国都係最大贏家

咁南泡驚d喎

建交

做美國工廠

winwin

而家係睇侵侵牙力
因為而家成件事最大障礙係美國國會批唔批cvid
即係無限制地要求檢查任何設施
如果剩係check 幾處地方就可以話自己無核
金仔就可以收收埋埋d 核武留番第時用
如果玩cvid 要赤裸裸，金仔一定唔制

識日文可以入去睇下，係好詳盡分析

北韓開放了，高登仔可以去 娶老婆，買屋移民

北韓想做殖民地

唔好睇小舊式火炮， 唔殺人炸妳個市。
南韓受唔起重建個gdp打擊

美國從南韓撤走和戰略相關設備

然後搬嚟北韓一齊對付支那

呢個先係事實
見唔見沙特同uae
聽話就有計傾，唔聽話就民主政權都無得傾

如果同老美建咗交，畫北泡革命畫唔知會點畫好

exactly
如果北韓九成輸，一早就比美帝炸左啦
就係金仔爛命一條，無野輸果度你唔夠佢玩

金仔又一次玩謝全世界

咁撚佢當年懷仔開呢養父母條件既！

金仔； 美國豬誠心仰慕純正尊貴白頭山血統，戰無不勝嘅金將軍

轉中國

金仔玩到冇曬錢要搵金主

金仔喺外國讀咗咁多年書，點會唔清楚最後認邊個做大佬

佢打南韓，全球都仆硬街啦

金仔真係醒過佢老豆好多

戰略武器同戰術武器唔同的 要分清楚 戰略武器通常代表大規模殺傷性武器 戰術武器就等於常規武器 所以唔係叫美軍撤軍 而係叫美軍將啲大殺傷武器撤走

金金俾我感覺似係借俾美國入國建軍事基地為名
去吸納美國軍事科技
一陣唔知幾多年後又反

與美國建交?點對得住死左個班中國人民志願軍呀?

禁用常規武器既意思係只用刀劍打?

講笑搵第樣啦
日本都吸唔到
北韓吸精就有份

快d去做功課

你話呢

咁咪轉做中國做假想敵
再唔係咪直頭唔洗假想敵
北韓人都知道好多係大話架啦

死仆街肥仔無料到

搬去北泡

其實北韓 只係學緊 中共1979年條路

當時中共又係玩改革開放, 然後同美國建交, 跟住美國進入中國投資, 令中國經濟上升
同一時間, 中共又同美國一齊反蘇聯, 中共又向美國買左一批黑鷹直昇機

不過, 獨裁政權既本質, 永遠都唔會變
雖然中共同美國短暫友好, 但中共繼續屠殺人民, 成日講大話
結果中共同美國又反面

收嗲啦

站在道德立場會覺得係魔鬼交易
金氏三代殘害人命，無理由咁易放過佢

但係理性立場睇，化解東北亞危機對美日韓都有利，尤其係眼下正要同中俄較量之時，少個麻煩點都比較好

唉

不如喺香港舉行回談

瑞士教育＋ Dennis Rodman生效了

其實金正恩知道北韓行中國條改革開放路先可以長久，乜野都抄中國就得，因為再搞核武都冇用，一係僵局、一係大家一齊死，但行呢條開放路即係同中國交惡，所以一定要逼到美國到盡頭，再一鋪搞改革開放

可能肥仔睇左trump本書